Nama Project : unlisted
Anggota Kelompok
-Mallik Rushamidiwinata

-
- Link Demo video : -

NOTES utk trainner/sanbercode

-Course intens ini kurang cocok utk yang memiliki status pekerjaan kantoran atau apapun
-Karena di materi pekan 3 dan 4 itu sangat kurang waktu untuk menggali bagi saya,
-Pulang ke rumah dengan status lelah karena sudah bekerja, bawaan nya pengen istirahat
-Tapi saya bisa melangkah sejauh ini, karena tujuan saya ingin belajar laravel dari 0 banget
-Saya akan selesaikan project akhir dengan waktu se mampu saya, karena saya kebagian dengan anggota kelompok yang terbilang slowres..
-Sekian, thank u sanbercode
